係時候回家了 連登太低質

成班跟風狗 5p狗 係到圍威喂
錯既事都講到岩哂咁
講野又低質
回家了
我知實有班人屌
我係高登都會開個新post
記住來屌鳩我

唔記得你地冇ac

連登係個唔錯既平台 但重質唔重量
打手 來啊 再來啊
成班以為全世界係你
家陣人地已經悔錯哂整宇宙
睇你班仆街仲點撐

好叻叻豬呀，有高登acc 好型好威水 睇到我出晒水

叻過你小小咁姐
可以係優質論壇開post

成班揸住連登ac目中無人
你記住你係連登仔
妄想到以為自己係一必切
高登先係主宰

#metoo

回家
等班自以為高人既連登仔 係到圍威喂

我想知高登有幾高質 鳩硬 洪非凡瘋狂洗版
刻薄言論一樣一大堆
我由11年上到依家 屌你老母亂鳩咁bam人食屎啦林早洩

連登會員實在太低質
高登出新apps 可以信多次
佢已經窮途末路 相信佢真心悔改

望見班低質會員 冇心睇

佢之前係好仆街 相反連登何來高質
我覺得可以回家一試

低質會員驚太多人走
不斷做打手

唔家陣屌 遲下冇人比佢地屌

88

係啊
同投民主黨差唔多
不斷比人出賣然後又不斷投

睇得出佢今次有心悔過

寧願坐一架望唔見前路係點架車
都好過同班5p同車

小學雞準備放學啦